有一百萬現金 應該點部署?

最近趁高位一次過賣晒d股票
打算等個市跌返先會再慢慢入貨
但呢段時間可以點用筆錢

買2800, 唔撚洗理
過完年放左佢, 起碼賺10% UP

all ni700

我睇淡喎 唔係做乜放晒d股票

咁即係所有投資工具都唔岩你, 得果100萬咁撚少, 做定期啦垃圾

我真係有睇過定期
屌佢老味 擺一年先得200蚊

睇淡咪熊佢老母西囉

唔玩動物

做人仔定期回報ok

100萬咁少 做定期又嫌少 拎去買波膽囉

得咁少點部署

同意

all in 1478 or 175

老貓你夠啦

識買一定買日清1475同雷蛇1337

all in 700

等小米啦

On9
2000$ 姐係得0.2%一年
你求其去間銀行都有1.4%啦1M

應該派錢, LM者有份

拎去佐敦地鐵站

去信德搭船

邊間做到?

allin騰牛 過完年多個0

認真 倫敦金係好好既投資選擇

All in Bitcoin for sure!

放在ML A/C , 一年有 $ 21500

買hsbc放三十年 包你唔賺價位都賺利息

我o岩o岩先放左hsbc

all in 0003 然後扑暈自己

我覺得你早左少少

今年成交同上年多八成

要等到股災不知何年月

就算等我會三成買非指數相關或大市敏感度低5-8% 收息股擺

咁早做淡友？到左三萬五千點先唱淡都未遲

Full 孖展沽bitcoin，一個月後上車

是但都有喎師兄

永隆， 南商

what is ml account?

聽日all in 曼聯 即收十萬

攞黎生火打邊爐

擺落我個mortgage link 戶口 我3你7 分2.15% 息

睇淡友俠最新評論

樓主尚在???

40萬6823 20萬2318 10萬700 30萬003

可以試下d反向etf

唯公用股不破

公用股好似真係唔錯 睇下揀邊隻先

大跌市公用股一樣跌，唔好有錢就身痕，其實睇淡你唔買牛熊可以買期指或反向ETFs

再唔係就攞d 錢去下旅行，或者讀下書增值下，咪再望個市，到年尾入貨。

唔係即刻入貨 睇多個零兩個月先 跌定先入

其實揸住cash先都可以係策略之一，等跌定先慢慢部署都唔遲啦

如果係咁都祝你好運，如果真係熊市，半年左右會出現假低位，反彈完再跌，成個熊市會維持大半年至一年。

想真正尋底，真係要一年左右，會做一個小型升浪，個浪尾唔會低過浪頭腳底，到時可以全年入貨。

買3分1貨先

近排咁凍 唱散做十蚊燒黎取暖

lm

我都有一百萬
都唔知做咩好
買債券好唔好？

All in 261

希望有巴打講多D債券

261橫行左一年 點解可以咁穩定

乜7股

避埋股災添，好過儲喺銀行，因為 261 係有入冇出

會唔會即時生肺癌

星期一 700

唔理咩價位 狂掃

該炒一定係炒美股

美股好野嚟，唔係反串
08 年股災跌得四成，支那依邊已經死無全屍。

買美債囉

拎一部分去買跌
打暈自己 再收錢

睇淡
咁仲走嚟問乜春

allin eth

美國上司公司真係好多，好多創造力，同新既公司
增長股同強勢股既地方，不太需要左穿右穿！左穿右插 隨時插出血

大陸A股已經跌到，訓街！

點買法？講多少少

all in 牛熊
1球變2球
如此類推

去CME/CBOE
大手沽空bitcoin
保證你100萬本都賺到住貝沙灣

一反彈即夾爆

大戶唔食呢班柒頭嘅short
我啲bitcoin 點會升

比晒我就得